港交所取消周三新年首日開市儀式

武漢肺炎疫情持續擴散，港交所(00388)指出，考慮嘉賓及員工健康及安全後，決定取消原定於1月29日(初五)上午9時舉行的農曆新年首個交易日開市儀式。

此外，香港金融服務界聯合舉辦2020新春酒會，在籌委會考慮後，亦宣布取消原定在2月5日傍晚舉行的活動。

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

Push

垃圾政府都推緊社福界去死！

會好失落架喎 !

取消??????

搞罷工呀?????

我要取消開市，唔係取消開市儀式呀！！！